win8 打機個shift制可以點搞

隻game入面一定要用shift制
按一按 再按字母 就變左打中文
明明平時係ctrl+space先係轉輸入法
點搞

整多個英文輸入法

thx bro 得左